只要有心 人人都可以係岳巴 ! ! ! ! !

希望各位手足時刻銘記 特別係見到有手足被咬時

岳巴精神 打狗救人

自推

推

岳巴😂

人人都是岳巴
只要個個都係岳巴
班狗就會被反咬

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步